# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-28 16:34+1000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: base.html:57
msgid "More"
msgstr "더"

#: base.html:90
msgid "How it works"
msgstr "원리"

#: base.html:92
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: base.html:94
msgid "Contact"
msgstr "접촉"

#: home.html:20
#, python-format
msgid "The price of <span class='notranslate'>bitcoin</span> will be <span class='notranslate'>%(lt_gt_select)s $%(price)s (USD)</span> on <span class='notranslate'>Mt Gox</span> when the time is <span class='notranslate'>%(time_to_check)s UTC</span>"
msgstr "의 가격 <span class='notranslate'>bitcoin</span> 될 것입니다 <span class='notranslate'>%(lt_gt_select)s $%(price)s (USD)</span> 에 <span class='notranslate'>Mt Gox</span> 시간이있을 때 <span class='notranslate'>%(time_to_check)s UTC</span>"

#: home.html:26
#, python-format
msgid "My winnings will be sent to this address <span class='notranslate'>%(winning_address)s</span>"
msgstr "내 위닝은이 주소로 발송됩니다 <span class='notranslate'>%(winning_address)s</span>"

#: home.html:28
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: home.html:34
msgid "Transfer your stake to the address displayed here"
msgstr "여기에 표시된 주소로 지분을 양도"

#: home.html:38
msgid "If you're right, you get your deposit back plus the deposits of anyone who opposes you"
msgstr "네 말이 맞아 경우 다시 보증금을 플러스를 반대 사람의 예금"

#: home.html:44
msgid "The Future"
msgstr "미래"

#: home.html:46
msgid "Earlier"
msgstr "이전"

#: home.html:48
msgid "Later"
msgstr "후"

#: how_it_works.html:7
msgid "If your prediction is right, you get your deposit back."
msgstr "당신의 예측이 옳다면, 당신은 다시 보증금을."

#: how_it_works.html:8
msgid "You also win up to the value of your deposit from losing deposits."
msgstr "당신은 또한 예금을 잃을에서 보증금의 가치​​까지 이겼어."

#: how_it_works.html:12
msgid "If you're wrong, your deposit is given to a winner."
msgstr "당신이 틀 경우, 보증금은 우승자에게 수여됩니다."

#: how_it_works.html:13
msgid "If there's no winner to match your deposit, you get your deposit back."
msgstr "귀하의 보증금을 일치 할 수상자가없는 경우 다시 보증금을."

#: how_it_works.html:17
#, python-format
msgid "The standard network transaction fee is deducted from all returned transactions <span class='notranslate'>(%(fee)s BTC)</span>. "
msgstr "표준 네트워크 수수료는 모든 반환 거래에서 공제 <span class='notranslate'>(%(fee)s BTC)</span> ."

#: how_it_works.html:18
msgid "Where possible, return transactions are grouped to minimise the network transaction fee."
msgstr "가능한, 반품 거래는 네트워크 거래 비용을 최소화하기 위해 그룹화됩니다."

#: how_it_works.html:22
msgid "Ten percent of the amount given to winners from losers is kept as a fee."
msgstr "패자의 수상자에게 금액의 10 %는 비용으로 보관됩니다."

#: prediction_detail.html:13
#, python-format
msgid "The price will be <span class='notranslate'>%(currency_symbol)s%(target_price)s %(currency_code)s</span> on <span class='notranslate'>%(exchange)s</span> when the time is <span class='notranslate'>%(expires)s UTC</span>"
msgstr "가격이 될 것입니다 <span class='notranslate'>%(currency_symbol)s%(target_price)s %(currency_code)s</span> 에 <span class='notranslate'>%(exchange)s</span> 시간이 <span class='notranslate'>%(expires)s UTC</span>"

#: prediction_detail.html:21
msgid "Actual price"
msgstr "실제 가격"

#: prediction_detail.html:30 prediction_detail.html.py:33
msgid "more than"
msgstr "이상"

#: prediction_detail.html:42 prediction_detail.html.py:45
msgid "less than"
msgstr "미만"

#: prediction_detail.html:53
msgid "Time received"
msgstr "시간 접수"

#: prediction_detail.html:54
msgid "Amount received"
msgstr "금액 수신"

#: prediction_detail.html:55
msgid "Receive address"
msgstr "주소를 수신"

#: prediction_detail.html:56
msgid "Return address"
msgstr "주소를 반환"

#: prediction_detail.html:57
msgid "Amount returned"
msgstr "금액 반환"

#: prediction_detail.html:58
msgid "Returned to"
msgstr "에 반환"

#: prediction_detail.html:68
msgid "Less than"
msgstr "이하"

#: prediction_detail.html:70
msgid "More than"
msgstr "이상"

#: prediction_detail.html:114
msgid "pending"
msgstr "대기 중"

#: statistics.html:8
msgid "Pending means the prediction is in the future."
msgstr "보류 중 예측이 미래에 의미합니다."

#: statistics.html:9
msgid "Unpaid means the returns have been evaluated, but have not yet been transferred."
msgstr "미지급는 반품이 평가 된 것을 의미하지만, 아직 전송되지 않았습니다."

#: statistics.html:14
msgid "Total received amount"
msgstr "총받은 금액"

#: statistics.html:18
msgid "Total pending amount"
msgstr "총 금액이 미결제 상태"

#: statistics.html:22
msgid "Total unpaid amount"
msgstr "총 미납 금액"

#: statistics.html:26
msgid "Total returned amount"
msgstr "총 반환 금액"

#: statistics.html:30
msgid "Total commission from losers"
msgstr "패자의 총 수수료"

#: statistics.html:34
msgid "Total fees paid to miners"
msgstr "광부에게 지불 총 비용"

#: statistics.html:44
msgid "Total received transactions"
msgstr "총 수신 거래"

#: statistics.html:48
msgid "Total unpaid transactions"
msgstr "미지급 된 총 거래"

#: statistics.html:52
msgid "Total returned transactions"
msgstr "총 반환 거래"

#: statistics.html:64
msgid "Time of last payment"
msgstr "최종 결제 시간"

#: statistics.html:68
msgid "Average payment interval"
msgstr "평균 지불 간격"

#: statistics.html:68 statistics.html.py:72
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: statistics.html:72
msgid "Longest payment interval"
msgstr "긴 지불 간격"
